香港人已經沒退路

唉...

從來都冇 只有進
搞到今時今日係歷史必然
光復香港
時代革命

實彈都出埋

香港人仲有冇底線？

點解你會覺得有

今次莫講話非嬴不可
就算嬴哂5大訴求 都未必有退路
你睇下 呢3月 全香港多左幾多鏡頭 係爆發性增長

點解你仲會有？

5大訴求本身過左3個月都要update, 而家情況5大訴求真心只係最低消費, 俾我地拎哂都唔保證可以解決香港而家既情況

真，解散警隊

要掉火水呀
成身火水點敢開槍！

忍無可忍

下次會點

咪撚做散水撚

推！

冇路了實彈出左一次就一定有第2 次

聽日仲想返工定全民暴動

唔撚想返工了

黨鐵第一個要仆街

根本參與對話就比左落台階林鄭

獨立調查委員會取代監警會
重組警隊

殺人犯

史上最大笑話，與林姓賤婢對話

出席的都係垃圾

冇人再相信對話

真係冇得退

我以為黑警會次次直接開槍鎮壓

問題係點向前，大家都知無退路

我無

出埋實彈，革命之火正式由黑警點燃

罷工，不了

我都未諗到

我睇到義士中槍好無力

接受唔到聽日又係返工返學...

真心，唉

使命必達

準備好真革命,各位心態要調整

光復香港!

係咪仲有人可以話各有各做？

我諗真係要一齊做了

如果有退路，會退去邊？退返去和理非遊行？

用歌聲擊退狗好冇？

民怨已到頂 幾時先醒覺阿!

大學生應該要認真考慮下係咪應該以學運去結束呢場抗爭

香港必需獨立

獨立太遠了

109萬人上街
個賤婦人 無視 如期二讀
喺佢做一個咁瘋狂既決定既時候
香港已經註定踏上一條不歸路

有冇嘢可以做

試下唔好？我地唔係要獨立呀
唔好比人覺得我地真係港毒？

全城勇武好嗎

和理非都沒用了

唔係分化。。而係事實

由612開始就冇退路

直接解散警隊
獨立調查委員會冇用啦
你信仲有白警咩?
查得幾耐? 三萬個警察逐個問?
有咩用, 最後拎D出咗名嘅嚟祭旗 最多搭單送幾個大粒出嚟
有咩用
直接解散警隊

回不去，只有向前衝

最好攪到香港聽日返唔到工同學

大家攬炒

DLLM 好嬲 好無力 集氣所有手足要無事
去到呢一步已經要改訴求
即刻解散警隊 連同所有高層
改要求 係要求 唔再係訴求呀
解散警隊 刻不容緩
香港人 同我記住
6.9到而加無個黑警負責
有手足比人虐殺 強姦
呢班人渣係唔比FA救人
到今日已經開咗真槍 有手足中槍
抱歉呢4個月發生太多事連我自己都記唔住
但係
612 615 71 721 811 831 101呢啲日子一定要記實
721 證明班人渣唔係為香港人服務
831 證明班人渣連人都唔係 係禽獸
101 港殤日 無國慶
回歸中國 對香港人黎講 係最大既痛
成功之日 香港所有警察必被清算
白警？咪玩喇 有既一早出咗聲或者遲咗職。
警隊要團結要紀律？
咁要清算你地三萬人 一個都不能少。

BTW 各位和理非
你地真係覺得成立獨立調查委員會就收貨？
請你地記得 林鄭月娥唔係你地選
佢無必要對香港人負責
無真普選 我地都係輸。

講完
多謝今日喺海富果班手足
知有手足走唔甩
好抱歉我未夠勇
但幾兇險都好 我都會再出黎
直至煲底相見果日

想革命 想要諗返工 香港人真係.....

利申：聽日返工

推

唔會退
唔會放棄

需要革命

係時代既巨輪將我地推上呢個歷史既舞台,

光復香港唔單止係係目標, 而係起點,

時代革命!

PUSH

push

係做散水撚呀，又點？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…

簽了

香港獨立

唔係食人血饅頭，而係反送中示威者仲可以受幾多粒實彈呢？

十月二 全港起義

退路？

新疆就係你嘅榜樣

冇錯
我地要贏

解散又點，制度咪又一樣